# AntiX-XFCE

Entorno de escritorio predeterminado: xfce4
Basado en: AntiX Core 19.2 Runit.
Gestor De arranque: Runit,libre de Systemd.
Navegador web predeterminado: Midori, pero incluye Firefox y Slimjet
Gestor de inicio de sesión:Lightdm.
Gestor de red:Connman
